呢首對底係乜野垃圾歌黎

第一次睇mv睇到起曬雞皮
睇到一半頂唔順
d歌詞又
唉
真係好鬼尷尬

幾好笑

巴打一口氣睇曬？